721 先係重點!!!

咪再聽D分化撚出林卓廷Post, 追究幾年前泛民做過D咩。
唔好聽咁講 佢地係政客! 做所有野都係為票, 覺得咁做會有人支持。
你試下邊個而家篤灰呀, 割蓆呀?
下場就係無票! 因為我地香港人5年內學識嘅就係團結!!!
擔心D咩呀? 定係想洗走721嘅Post? Thanks for remind la 分化撚.

香港人, 我地721見!

721PISH

PUSHHHHH

（7.21）香港人？拍馬都追唔上法國啦！（中聯辦/銅鑼灣？）

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

PUSHHHHHHH
CWB好呀

PUSH

團結！ 香港人！

721 港島見 ! !

721 重要一戰
不是最終決戰

推

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

721 見

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選